我想寫隻game係關於模擬香港地產商的

係咁嘅小弟熱衷於模擬類遊戲
但眼見除咗Project Highrise以外
並沒有類似的遊戲
加上Project Highrise的遊戲方式
與歐美的發展模式相似
並不符合香港的發展模式
同時Project Highrise並沒有3D
並沒有足夠的幻想空間

因此我希望能夠以香港的地產發展模式來製作一隻模擬類遊戲
能夠自行設計商場/私人住宅/寫字樓和相關的配套
如果有巴打有興趣參與創作嘅話
可以tg我

軟件台開咗唔爭在開埋呢邊

遊戲有好多種既 紙牌遊戲係最易做的 你可以睇下鄭立介紹紙牌 今晚board野夜唔夜 有好多你諗到未諗都已經有 例如鐵路公司 表面上做交通 實質做政治任務 要買指定既火車頭

師兄呢個提議幾好
但係紙牌遊戲做唔到我嗰隻效果

同埋 大富翁已經係地產霸權啦 諗到有咩創新性大過佢

我諗住就玩家透過買咗塊地起商場私人樓寫字樓
就向其他公司或者市民收錢
並唔係你踩落塊地就要交租

Push

遊戲開發仲要有美術部門（聲都包），唔係搵一堆p就搞掂。係搵到晒咁多人可以陪你用愛發電先啦。

想整到好似sims咁既建築系統

差唔多

唔識寫game唔識畫圖唔識整bgm
唯有推吓post

樓主有無睇過本書叫再造香港
係講社區規劃 或者有啲資料你會啱用

OK

玩minecraft算啦

支持
但呢個時勢未必有人可以抽時間整game

現實上既收租行為你都未知 點寫出黎 例如 租金除左睇區域 仲要睇街名 一街之隔 兩條街 租金可以好大差別 另外 葵廣係個好例子 同旁邊高級商場 明明同一條街 租金上葵廣點都追唔到 你要知道地產商做咩可以睇一本書叫黑土 可以知道地產點賺錢 土地用途 樓面面積 地區 附近已收購土地 決定左收購可賺幾多

你唔知道既野 點描述出黎

都係果句 玩大富翁好過

講下官商勾結, 點樣收買d 高官去win game

大富翁

留名

支持